**-{zh-hans:布莉·荷治;zh-hk:范冰;zh-tw:布莉·荷治;}-**（Bree
Hodge；娘家姓米森，前姓氏為範迪坎）是[ABC電視劇系列](../Page/美國廣播公司.md "wikilink")《[-{zh-hans:欲亂絕情妻;zh-hk:靚太唔易做;zh-tw:慾望師奶;}-](../Page/欲亂絕情妻.md "wikilink")》的女主角之一。這角色由瑪西亞克·羅斯飾演。

## 角色歷史

布莉是[WASP](../Page/WASP.md "wikilink")、守舊派[共和黨和全國來福槍協會的會員](../Page/共和黨_\(美國\).md "wikilink")，她自己擁有四支鎗。在劇集早期布莉和家人和第一位丈夫雷斯婚姻發生問題，而且她的子女安德魯和丹妮爾令她擔心。

在雷斯死後，她現在已經再婚，在第三季第14集她從樓梯上跌低昏迷中。

布莉和家庭藥劑師[喬治·威廉斯有感情關係](../Page/喬治·威廉斯.md "wikilink")，她當時一心想讓丈夫雷斯妒嫉他們。但是她卻令喬治瘋狂的愛上了她。第一季完結時，雷斯死於心臟病。雷斯死後，和她關係不那麼好的婆婆菲麗絲來了…

第二季變成了寡婦的布莉的角色有了個大轉變。

第三季她與情投意合的神秘牙醫Orson結為夫妻，但一直牽扯著丈夫被指殺害前妻的陰影當中。

[Category:靚太唔易做角色](../Category/靚太唔易做角色.md "wikilink")
[Category:靚太唔易做](../Category/靚太唔易做.md "wikilink")